<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2024-05-28 03:34">
	<shop>
		<company>Test</company>
		<url/>
		<currencies>
			<currency id="UAH" rate="1"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id="1">Автомобільні аксесуари</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="amp-incorrect-price-1" available="true">
				<name>3D-ручка Pen-3</name>
				<name_ua>Ручка 3D Pen-3</name_ua>
				<description><![CDATA[<p>Ручка 3-го поколения, обновлённая версия с компактным LCD-дисплеем и возможностью регулировки скорости подачи пластика; сопло выполнено по новой технологии. Ручка может рисовать в воздухе! Совместимость с пластиком ABS и PLA. Для работы нужен пластик диаметром 1,75 мм. Работа механических узлов стала более плавной, а скорость загрузки пластика по прежнему осталась высокой. На дисплее отображается температура, при этом регулировку можно делать с точностью до одного градуса. Подключите адаптер питания в разъем электропитания и подключите его к источнику питания. Загорится жёлтый индикатор включения, на экране высветится выбор пластика, и ручка перейдет в режим ожидания. Клавишами возле экрана выберите нужный тип пластика. Для того чтобы изъять пластик из 3D ручки нужно нажать кнопку извлечения пластика, и подождать полного выхода пластика.</p>]]>
				</description>
				<description_ua><![CDATA[<p>Головною відмінністю нової моделі є звичайно ж компактний LCD дисплей, який показує основну інформацію про стан 3Д ручки. 3д ручка розвиває уяву та просторове мислення, тому стане бажаною у будь-якому центрі розвитку, будинку творчості або просто на столі у любителів 3D-моделювання. Пристрій 3D pen можна взяти з собою в поїздку, адже завдяки компактним розмірам він не займає багато місця. Принцип використання інтуїтивно зрозумілий і простий, тому допоможе захоплююче провести сімейне дозвілля. Варто лише трохи потренуватися та унікальні шедеври вашої фантазії втіляться у життя.</p>]]>
				</description_ua>
				<url/>
				<price>658</price>
				<price_old>850</price_old>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>1</categoryId>
				<picture>https://storage.mobimarkett.com.ua/mobi/Photo/000548856_1.jpg</picture>
				<picture>https://storage.mobimarkett.com.ua/mobi/Photo/000548856_2.jpg</picture>
				<picture>https://storage.mobimarkett.com.ua/mobi/Photo/000548856_3.jpg</picture>
				<stock_quantity>28</stock_quantity>
				<article>000548856</article>
				<vendor>No Brand</vendor>
				<param name="Країна-виробник товару">Китай</param>
				<param name="Вид творчості">3D Ручка</param>
				<param name="Вікова група">Від 5 років</param>
				<param name="Гарантія">14 днів</param>
				<param name="Бренд">No Brand</param>
				<param name="Упаковка">Коробка</param>
			</offer>
			<offer id="amp-incorrect-price-2" available="true">
				<name>Adapter 2 ps2/usb на кабелі</name>
				<name_ua>Адаптер 2 ps2/usb на кабелі</name_ua>
				<description><![CDATA[<p>Адаптер предназначенное для соединения устройств, не имеющих непосредственного способа соединения. Купить Адаптер можно в нашем интернет магазине по лучшей цене. Перед отправкой каждый адаптер тщательно проверяет на целостность, а также на работоспособность. Мы продаем качественный товар. В случае, если качество товара вас не устроит, вы можете вернуть приобретенный товар в течении 14 дней со дня покупки, сохранив товарный вид, и мы в свою очередь возместим вам деньги.</p>]]>
				</description>
				<description_ua><![CDATA[<p>Адаптер - пристрій, що з'єднує між собою інші пристрої з різними способами представлення даних, узгоджуючи ці засоби шляхом використання відповідних програмних та технічних засобів. Зокрема, адаптер, який дозволяє з'єднати дві частини обладнання різних типів та розмірів.</p>]]>
				</description_ua>
				<url/>
				<price>112</price>
				<price_old>144</price_old>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>1</categoryId>
				<picture>https://storage.mobimarkett.com.ua/mobi/Photo/000020117_1.jpg</picture>
				<stock_quantity>80</stock_quantity>
				<article>000020117</article>
				<vendor>No Brand</vendor>
				<param name="Бренд">No Brand</param>
				<param name="Гарантія">14 днів</param>
				<param name="Країна-виробник товару">Китай</param>
				<param name="Тип">Адаптер</param>
			</offer>
			<offer id="amp-incorrect-price-3" available="false">
				<name>Antenna Nokia 6700 Classic</name>
				<name_ua>Antenna Nokia 6700 Classic</name_ua>
				<description><![CDATA[<p>Длительное время использования, агрессивная атмосферная среда, повышенная влажность, сильное электромагнитное излучение близ локаторов - все это может обусловить выход антенны мобильного телефона из строя. Увы, без антенны мобильник уже не способен осуществлять свою основную функцию - обеспечение связи. И хотя стоит антенна относительно недорого, решив купить её в непроверенных местах, можно приобрести контрафакт.</p>]]>
				</description>
				<description_ua><![CDATA[<p>Довгий час використання, агресивне атмосферне середовище, підвищена вологість, сильне електромагнітне випромінювання поблизу локаторів – все це може зумовити вихід антени мобільного телефону з ладу. На жаль, без антени мобільник вже не здатний здійснювати свою основну функцію – забезпечення зв'язку. І хоча коштує антена відносно недорого, вирішивши купити її в неперевірених місцях, можна придбати контрафакт.</p>]]>
				</description_ua>
				<url/>
				<price>93</price>
				<price_old>119</price_old>
				<currencyId>UAH</currencyId>
				<categoryId>1</categoryId>
				<picture>https://images.prom.ua/3864351975_w640_h640_3864351975.jpg</picture>
				<stock_quantity>0</stock_quantity>
				<article>000018884</article>
				<vendor>No Brand</vendor>
				<param name="Минимальная кратность товара (float)">1</param>
				<param name="Країна-виробник товару">Китай</param>
				<param name="Кратність (float)">1</param>
				<param name="Страна-производитель товара">Китай</param>
				<param name="Бренд">No Brand</param>
				<param name="Тип">Антена</param>
				<param name="Мера измерения">шт.</param>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>
