<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd"[]>
<yml_catalog date="2024-06-11 13:25">
  <shop>
    <name>"Test" Интернет-магазин</name>
    <company>"Test" Интернет-магазин</company>
    <url>https://test.com/</url>
    <currencies>
      <currency id="USD" rate="CB" />
      <currency id="UAH" rate="1" />
      <currency id="BYN" rate="CB" />
      <currency id="KZT" rate="CB" />
      <currency id="EUR" rate="CB" />
      <currency id="RON" rate="CB" />
    </currencies>
    <categories>
      <category id="90730101" parentId="32194600">Корм для собак</category>
    </categories>
    <offers>
      <offer id="amp639-auto-1" available="false">
        <url>https://zoofood.com.ua/p1096175407-suhoj-korm-dlya.html</url>
        <price>1476</price>
        <currencyId>UAH</currencyId>
        <categoryId>90730101</categoryId>
        <picture>https://images.prom.ua/4083958623_suhoj-korm-dlya.jpg</picture>
        <pickup>false</pickup>
        <delivery>true</delivery>
        <name>Сухой корм для взрослых и пожилых собак всех пород Bavaro Solid 20/8 18 кг</name>
        <name_ua>Сухий корм для дорослих і старих собак всіх порід Bavaro Solid 20/8 18 кг</name_ua>
        <vendor>Bavaro</vendor>
        <vendorCode>Solid</vendorCode>
        <country_of_origin>Германия</country_of_origin>
        <description>Bavaro Solid 20/8 - это оптимальное базовое питание. Может применяться как для собак с нормальной активностью, так и для собак, находящихся на заслуженном отдыхе.

Не содержит сои и сахара
Нет генетически измененного сырья
Без консервантов
Не содержат искусственных ароматизаторов и красителей

Состав:

зерновые, мясо и побочные продукты животного происхождения, побочные продукты растительного происхождения, масла и жиры, минеральные вещества.


Рекомендации по кормлению:

У собаки обязательно должно быть достаточное количество чистой питьевой воды!


Вес животного
Суточная норма корма, грамм/день


 Малая активность
Высокая активность


5 кг
90 гр
120 гр


10 кг
155 гр
205 гр


20 кг
260 гр
349 гр


30 кг
350 гр
470 гр


40 кг
440 гр
585 гр


60 кг
595 гр
795 гр


80 кг
735 гр
985 гр

</description>
        <description_ua>Bavaro Solid 20/8 - це оптимальне базове харчування. Для собак з нормальною активністю, а також для собак, які перебувають на заслуженому відпочинку.

Не містить солі і цукру
Відсутній генетично змінений бар’єр
Без консервантів
У них немає штучних ароматизаторів та барвників.

Склад:

зернові, м’ясо та побічні продукти тваринного походження, побічні продукти рослинного походження, олії та жири, мінерали.


Рекомендації за годуванням:

Собака мусить мати достатньо чистої питної води!


Вага тварини
Суткова норма корму, грам/день


 Мала активність
Висока Дії


5 кг
90 гр
120 гр


10 кг
155 гр
205 гр


20 кг
260 гр
349 гр


30 кг
350 гр
470 гр


40 кг
440 гр
585 гр


60 кг
595 гр
795 гр


80 кг
735 гр
985 гр

</description_ua>
        <param name="Вес упаковки" unit="кг">18</param>
        <param name="Вид корма">Основное питание</param>
        <param name="Возрастная группа">Для взрослых животных</param>
        <param name="Животное">Собаки</param>
        <param name="Класс корма">Премиум</param>
        <param name="Основные ингредиенты">Курица</param>
        <param name="Размер породы животных">Гигантские|Мелкие|Крупные|Средние</param>
        <param name="Форма выпуска">Сухие корма</param>
      </offer>
      <offer id="amp639-auto-2" available="true">
        <url>https://zoofood.com.ua/p1631851532-polnotsennyj-suhoj-korm.html</url>
        <price>623</price>
        <currencyId>UAH</currencyId>
        <categoryId>90730101</categoryId>
        <picture>https://images.prom.ua/3831167075_polnotsennyj-suhoj-korm.jpg</picture>
        <pickup>false</pickup>
        <delivery>true</delivery>
        <name>Полноценный сухой корм для активных и гуляющих на улице кошек MERA Finest Fit Outdoor 1,5 кг</name>
        <name_ua>Повноцінний сухий корм для активних і гуляючих на вулиці кішок MERA Finest Fit Outdoor 1,5 кг</name_ua>
        <vendor>Mera</vendor>
        <vendorCode>033884 - 3828</vendorCode>
        <country_of_origin>Германия</country_of_origin>
        <description>Полноценный ежедневный рацион для взрослых активных и гуляющих на улице взрослых кошек. Специальная формула корма содержит 1 вид животного белка и 1 вид углевода.

Ключевые особенности:


	Повышенное содержание жира для поддержания активности.
	Поддержание здоровья связок и суставов.
	Отборные ингредиенты.
	Профилактика образования волосяных комочков.
	Легкое переваривание и усвоение.
	Повышенное содержание жирных кислот.
	Укреплением иммунитета.
	Необходимые минералы и витамины.
	Притягательный аромат и вкус.


Особенность корма MERA FINEST FIT Outdoor – повышенное содержание жира для поддержания активности.

Жиры являются источником энергии. Для активных кошек, а также для кошек, живущих на улице они необходимы для восполнения энергии.

Глюкозамин из тканей животного происхождения способствует поддержанию здоровья суставов и связок, а так же обладает профилактическими свойствами.

Клеточные стенки дрожжей богаты бета-глюканами и маннанолигосахаридами, стимулирующими клетки крови (макрофаги) на борьбу с микроорганизмами и грибками, способствуя крепкому здоровью организма, что благоприятно сказывается на коже и шерсти животного.

Благодаря присутствию в составе целлюлозы (свекловичной стружки) корм препятствует формированию и задержанию шерсти в желудке и кишечнике кошки. Целлюлоза помогает продвигать проглоченную шерсть по желудочно-кишечному тракту, дл скорейшего выведения из организма.

В состав куриного мяса входят все необходимые аминокислоты. Коллаген и эластин, содержащиеся в мясе курицы полезны для суставов. Также мясо курицы обладает высокой усвояемостью. В нем мало жира и холестерина, поэтому оно полезно для тех животных с лишним весом или проблемами с сосудами.

Инулин из цикория благотворно влияет на пищеварительный тракт, способствует очищению организма от шлаков и токсинов, регулирует сахар в крови.

Малина укрепляет иммунитет, стимулирует мускулатуру кишечника и улучшает пищеварение.

Гидролизат печени - это дополнительный источник животного белка, витаминов и минералов. При гидролизе, куриная печень дробится на маленькие частицы, поэтому организм не воспринимает их как аллерген.

Юкка Шидигера позволяет связывать аммиак в толстом кишечнике, уменьшает запах кала. Она активизирует пищеварение и работу печени, обладает антибактериальным действием.

Корм дополнительно обогащен необходимыми витаминами для полноценной жизнедеятельности животного.
</description>
        <description_ua>Повноцінний щоденний раціон для дорослих активних і дорослих кішок, що гуляють на вулиці. Спеціальна формула корму містить 1 вид тваринного білка та 1 вид вуглеводу.

Ключові особливості:


	Підвищений вміст жиру підтримки активності.
	Підтримка здоров'я зв'язок та суглобів.
	Добірні інгредієнти.
	Профілактика утворення волосяних грудочок.
	Легке перетравлення та засвоєння.
	Підвищений вміст жирних кислот.
	Зміцнення імунітету.
	Необхідні мінерали та вітаміни.
	Привабливий аромат та смак.


Особливість корму MERA FINEST FIT Outdoor – підвищений вміст жиру для активності.

Жири є джерелом енергії. Для активних кішок, а також для кішок, що живуть на вулиці, вони необхідні для поповнення енергії.

Глюкозамін з тканин тваринного походження сприяє підтримці здоров'я суглобів і зв'язок, а також має профілактичні властивості.

Клітинні стінки дріжджів багаті бета-глюканами та маннанолігосахаридами, що стимулюють клітини крові (макрофаги) на боротьбу з мікроорганізмами та грибками, сприяючи міцному здоров'ю організму, що сприятливо позначається на шкірі та вовні тварини.

Завдяки присутності у складі целюлози (бурякової стружки) корм перешкоджає формуванню та затриманню вовни у шлунку та кишечнику кішки. Целюлоза допомагає просувати проковту шерсть по шлунково-кишковому тракті, для якнайшвидшого виведення з організму.

До складу курячого м'яса входять усі необхідні амінокислоти. Колаген та еластин, що містяться в м'ясі курки корисні для суглобів. Також м'ясо курки має високу засвоюваність. У ньому мало жиру та холестерину, тому воно корисне для тих тварин із зайвою вагою або проблемами з судинами.

Інулін із цикорію благотворно впливає на травний тракт, сприяє очищенню організму від шлаків та токсинів, регулює цукор у крові.

Малина зміцнює імунітет, стимулює мускулатуру кишечника та покращує травлення.

Гідролізат печінки – це додаткове джерело тваринного білка, вітамінів та мінералів. При гідролізі куряча печінка дробиться на маленькі частинки, тому організм не сприймає їх як алерген.

Юкка Шідігер дозволяє зв'язувати аміак в товстому кишечнику, зменшує запах калу. Вона активізує травлення і роботу печінки, має антибактеріальну дію.

Корм додатково збагачений необхідними вітамінами для повноцінної життєдіяльності тварини.
</description_ua>
        <param name="Животное">Коты/кошки</param>
        <param name="Вес упаковки" unit="кг">1.5</param>
        <param name="Возрастная группа">Для взрослых животных</param>
        <param name="Вид корма">Основное питание</param>
        <param name="Форма выпуска">Сухие корма</param>
        <param name="Класс корма">Холистик</param>
        <param name="Размер породы животных">Без ограничений</param>
        <param name="Основные ингредиенты">Курица</param>
      </offer>
      <offer id="amp639-auto-3" available="true">
        <url>https://zoofood.com.ua/p1128013586-blok-konservirovannogo-korma.html</url>
        <oldprice>422</oldprice>
        <price>358.7</price>
        <currencyId>UAH</currencyId>
        <categoryId>90730101</categoryId>
        <picture>https://images.prom.ua/2218239206_blok-konservirovannogo-korma.jpg</picture>
        <pickup>false</pickup>
        <delivery>true</delivery>
        <name>Блок консервированного корма для кошек с говядиной Nuevo Adult 6*200 г</name>
        <name_ua>Блок консервованого корму для кішок із яловичиною Nuevo Adult 6*200 г</name_ua>
        <vendor>Nuevo</vendor>
        <vendorCode>95110     (219)</vendorCode>
        <country_of_origin>Германия</country_of_origin>
        <description>Полноценный рацион на основе говядины для чувствительного пищеварения, здоровой кожи и шерсти, а также способствует улучшению иммунитета.

Рекомендации по кормлению: Вес кота 2 кг - 200 г/сутки, 4 кг - 300 г/сутки, 6 кг - 400 г/сутки.
</description>
        <description_ua>Повноцінний раціон на основі яловичини для чутливого травлення, здорової шкіри та вовни, а також сприяє поліпшенню імунітету.

Рекомендації щодо годування: Вага кота 2 кг – 200 г/добу, 4 кг – 300 г/добу, 6 кг – 400 г/добу.
</description_ua>
        <param name="Вес упаковки" unit="кг">0.2</param>
        <param name="Вид корма">Основное питание</param>
        <param name="Возрастная группа">Для взрослых животных</param>
        <param name="Животное">Коты/кошки</param>
        <param name="Класс корма">Супер-премиум</param>
        <param name="Основные ингредиенты">Говядина</param>
        <param name="Форма выпуска">Консервированные корма</param>
      </offer>
      <offer id="amp639-auto-4" available="true">
        <url>https://zoofood.com.ua/p1128013587-blok-konservirovannogo-korma.html</url>
        <price>610</price>
        <currencyId>UAH</currencyId>
        <categoryId>90730101</categoryId>
        <picture>https://images.prom.ua/2218244249_blok-konservirovannogo-korma.jpg</picture>
        <pickup>false</pickup>
        <delivery>true</delivery>
        <name>Блок консервированного корма для кошек с говядиной Nuevo Adult 6*400 г</name>
        <name_ua>Блок консервованого корму для кішок з яловичиною Nuevo Adult 6*400 г</name_ua>
        <vendor>Nuevo</vendor>
        <vendorCode>95111     (420)</vendorCode>
        <country_of_origin>Германия</country_of_origin>
        <description>Полноценный рацион на основе говядины для чувствительного пищеварения, здоровой кожи и шерсти, а также способствует улучшению иммунитета.
Состав: мясо и мясные субпродукты 71% (говядина 30%), бульон 28%, минералы 1%.
Гарантированный анализ: протеин - 10,90%, жир - 6,30%, зола - 1,60%, клетчатка - 0,30%, влажность - 80%, кальций / фосфор - 1,2 / 1, таурин - 1500 мг / кг.
Рекомендации по кормлению: Вес кота 2 кг - 200 г/сутки, 4 кг - 300 г/сутки, 6 кг - 400 г/сутки.</description>
        <description_ua>Повноцінне харчування на основі яловичини для чутливого травлення, здорове Крім того, поліпшується шкіра й шерсть імунітету.
Состав: м'ясо та м'ясні субпродукти 71% (гов’ядина 30%), бульйон 28%, мінерали 1%.
Гарантований аналіз: протеїн - 10,90%, жир - 6,30%, золота - 1,60%, клітковину - 0,30%, вологість - 80%, кальцій / фосфор - 1,2 / 1, таурін - 1500 мг / кг.
Рекомендації з годування: Вага 2 кілограма - 200 г/одинки, 4 кг - 300 г/одинки, 6 кг - 400 кг/учки.</description_ua>
        <param name="Вес упаковки" unit="кг">0.4</param>
        <param name="Вид корма">Основное питание</param>
        <param name="Возрастная группа">Для взрослых животных</param>
        <param name="Животное">Коты/кошки</param>
        <param name="Класс корма">Супер-премиум</param>
        <param name="Основные ингредиенты">Говядина</param>
        <param name="Форма выпуска">Консервированные корма</param>
      </offer>
      <offer id="amp639-auto-5" available="true">
        <url>https://zoofood.com.ua/p1128013588-blok-konservirovannogo-korma.html</url>
        <oldprice>422</oldprice>
        <price>358.7</price>
        <currencyId>UAH</currencyId>
        <categoryId>90730101</categoryId>
        <picture>https://images.prom.ua/2218256041_blok-konservirovannogo-korma.jpg</picture>
        <pickup>false</pickup>
        <delivery>true</delivery>
        <name>Блок консервированного корма для кошек с курицей и креветками Nuevo Adult 6*200 г</name>
        <name_ua>Блок консервованого корму для котів з куркою і креветками Nuevo Adult 6*200</name_ua>
        <vendor>Nuevo</vendor>
        <vendorCode>95107     (217)</vendorCode>
        <country_of_origin>Германия</country_of_origin>
        <description>Полноценный рацион для вашего любимца, который сочетает питательный протеин из мяса курицы, и изысканные креветки, придающие вкус и богатые ценными жирными кислотами Омега-3 и -6.
Состав: мясо и мясные субпродукты 71% (курица 30%, креветки 10%), бульон 28%, минералы 1%.
Гарантированный анализ: протеин - 11,50%, жир - 4,80%, зола - 2,30%, клетчатка - 0,30%, влажность - 80%, кальций / фосфор - 1,2 / 1, таурин - 1500 мг / кг.
Рекомендации по кормлению: Вес кота 2 кг - 200 г/сутки, 4 кг - 300 г/сутки, 6 кг - 400 г/сутки.</description>
        <description_ua>Повноцінний раціон для вашого улюбленця, який поєднує поживний протеїн з м'яса курки, і вишукані креветки, які додають смаку і багаті цінними жирними кислотами Омега-3 і -6.
Состав: м'ясо та м'ясо та м'ясні субпродукти 71% (курка 30%, креветки 10%), бульйон 28%, мінерали 1%.
Гарантований аналіз: протеїн - 11,50%, жир - 4,80%, золота - 2,30%, клітковину - 0,30%, вологість - 80%, кальцій / фосфор - 1,2 / 1, таурін - 1500 мг / кг.
Рекомендації з годування: Вага 2 кілограма - 200 г/одинки, 4 кг - 300 г/одинки, 6 кг - 400 кг/учки.</description_ua>
        <param name="Вес упаковки" unit="кг">0.2</param>
        <param name="Вид корма">Основное питание</param>
        <param name="Возрастная группа">Для взрослых животных</param>
        <param name="Животное">Коты/кошки</param>
        <param name="Класс корма">Супер-премиум</param>
        <param name="Основные ингредиенты">Курица</param>
        <param name="Форма выпуска">Консервированные корма</param>
      </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
