<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd"[]>
<yml_catalog date="2024-07-16 14:27">
  <shop>
    <name>Test</name>
    <company>Test</company>
    <url>https://test.com</url>
    <currencies>
      <currency id="USD" rate="28.3" />
      <currency id="UAH" rate="1" />
      <currency id="BYN" rate="CB" />
      <currency id="KZT" rate="CB" />
      <currency id="EUR" rate="CB" />
      <currency id="RON" rate="CB" />
    </currencies>
    <categories>
      <category id="98206288" parentId="89136355">Детские зубные щетки</category>
    </categories>
    <offers>
      <offer id="2105480536" available="true" group_id="71245">
        <url>https://ekomama.com.ua/p2105480536-nabor-dvuh-schetochek.html</url>
        <price>102</price>
        <currencyId>UAH</currencyId>
        <categoryId>98206288</categoryId>
        <picture>https://images.prom.ua/5427978080_nabor-iz-dvuh.jpg</picture>
        <pickup>true</pickup>
        <delivery>true</delivery>
        <name>Набор из двух щеточек для десен и первых зубов Lindo с безопасным кольцом Розовый</name>
        <name_ua>Набір із двох щіточок для ясен і перших зубів Lindo з безпечним кільцем Рожевий</name_ua>
        <vendor>Lindo</vendor>
        <vendorCode>Pk072</vendorCode>
        <country_of_origin>Украина</country_of_origin>
        <description>
Набор из двух щеточек для десен и первых зубов.
Предназначены для детей с трех месяцев.
Материал: пластик, резина и силикон. Не содержит бисфенола А (Bisphenol-A, BPA) и фталаты (Phtalates)! Щетки «Lindo» предназначены для правильного ухода за деснами и первыми детскими зубками.
Мягкая щетина массирует и не травмирует чувствительные десны ребенка; эффективно чистит первые (молочные) зубы.
Защитное кольцо предотвращает слишком глубокому проникновению щеток в ротовую полость и гарантирует безопасное использование.
Особенности применения:
Массажная щетка предназначена для ухода за деснами. Она прекрасно очищает десны и помогает снять дискомфорт, который возникает в период прорезывания первых зубов.
Щеточка для чистки с тонкими силиконовыми ворсинками, хорошо подходит для нежной очистки первых детских зубов. Зубки следует чистить после еды и перед сном в течение нескольких минут. Инструкция по применению: Перед применением промыть теплой водой и хорошо прополоскать. Стерилизовать в специальном растворе для стерилизации детских бутылочек или вещей. Щетки нужно всегда мыть до и после использования в теплой воде с добавлением нейтральных моющих средств (детского мыла и др.), Затем тщательно прополоскать.
Предупреждение:
Не оставляйте малыша со щеткой без присмотра взрослых.
Запрещается мытье щеток в посудомоечной машине.
Проверяйте щеточки непосредственно перед и после каждого использования и замените при первых признаках повреждения.
Не используйте щеточки в качестве игрушки или прорезывателя.
Не используйте абразивные вещества при чистке щеток.
Храните набор в недоступном для детей месте.
Хранить в сухом, темном месте.
</description>
        <description_ua>
Набір із двох щіточок для ясен і перших зубів.
Призначені для дітей із трьох місяців.
Матеріал: пластик, гума та силікон. Не містить бісфенолу А (Bisphenol-A, BPA) і фталатів (Phtalates)! Щітки «Lindo» призначені для правильного догляду за яснами та першими дитячими зубками.
М'яка щетина масажує й не травмує чутливі ясна дитини; ефективно чистить перші (молочні) зуби.
Захисне кільце запобігає занадто глибокому проникненню щіток у ротову порожнину та гарантує безпечне використання.
Особливості застосування:
Масажна щітка призначена для догляду за яснами. Вона прекрасно очищає ясна та допомагає зняти дискомфорт, який виникає в період прорізування перших зубів.
Щіточка для чищення з тонкими силіконовими ворсинками, добре підходить для ніжного очищення перших дитячих зубів. Зубки треба чистити після їди та перед сном упродовж декількох хвилин. Інструкція із застосування: Перед застосуванням промити теплою водою та добре прополоскати. Стерилізувати в спеціальному розчині для стерилізації дитячих пляшечок або речей. Щітки потрібно завжди мити до та після використання в теплій воді з додаванням нейтральних мийних засобів (дитячого мила та ін.), потім ретельно прополоскати.
Попередження:
Не залишайте малюка зі щіткою без нагляду дорослих.
Забороняється миття щіток у посудомийній машині.
Перевіряйте щіточки безпосередньо перед і після кожного використання та замініть у разі перших ознак пошкодження.
Не використовуйте щіточки як іграшку або прорізувач.
Не використовуйте абразивні речовини під час чищення щіток.
Зберігайте набір у недоступному для дітей місці.
Зберігати в сухому, темному місці.
</description_ua>
        <quantity_in_stock>99</quantity_in_stock>
        <keywords>детская зубная щетка, щетка для новорожденных, массаж для десен щетка, массаж десен для роста зубов, для массажа десен, дитяча зубна щітка, щітка для новонароджених, масаж для ясен щітка, масаж ясен для росту зубів, для масажу ясен</keywords>
        <keywords_ua>дитяча зубна щітка, щітка для немовлят, масаж для ясен щітка, масаж ясен для росту зубів, для масажу ясен, щітка для новонароджених</keywords_ua>
        <param name="Тип">Прорезыватель</param>
        <param name="Возрастная группа">С рождения</param>
        <param name="Материал изготовления">Пластик</param>
        <param name="Цвет">Розовый</param>
        <param name="Страна производитель товара" unit="">Украина</param>
        <param name="Страна регистрации бренда" unit="">Украина</param>
      </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>