<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<price>
	<date>2024-06-07 08:11</date>
	<firmName>test</firmName>
	<categories>
		<category id="000001163">Сковороды</category>
		<category id="000001166">Наборы ножей</category>
	</categories>
	<items>
		<item code="fit0012661">
			<categoryId>000001163</categoryId>
			<id>000284777</id>
			<barcode>2000002845614</barcode>
			<vendor>NOW</vendor>
			<name>Эфирное масло Essential Oils Neroli, 30 мл NOW   </name>
			<stock_quantity>2</stock_quantity>
			<description>
				<![CDATA[<p>NOW Essential Oils Neroli произведено путем паровой дистилляции из цветов.  Обладает насыщенным, цветочным ароматом.</p><h3>Особенности:</h3><ul><li>имеет расслабляющие свойства</li><li>имеет успокаивающие свойства</li><li>способствует лучшей концентрации</li></ul><p>Натуральными эфирными маслами следует пользоваться с осторожностью.</p><p>Эфирные масла, смешанные с базисными маслами, могут забивать диффузоры. Тщательно чистите их после каждого использования.</p><h3>Как использовать:</h3><p>Хорошо смешивается с маслами цитрусовых, маслом ромашки, маслом пачули, маслом иланг-иланга.</p><p>Эта смесь уже предварительно разбавлена и готова к использованию. За возможными вариантами применения можно обратиться к книгам об эфирных маслах или поискать информацию в других надежных источниках.</p><br><h3>Содержание элементов в 1й порции</h3><br /><strong>Ингредиенты</strong><br />
Чистое масло жожоба и чистое масло нероли]]></description>
			<image>https://cloud.dewelt.com.ua/pic/fit0012661.jpg</image>
			<image>https://cloud.dewelt.com.ua/pic/fit0012661_1.jpg</image>
			<image>https://cloud.dewelt.com.ua/pic/fit0012661_2.jpg</image>
			<priceRUAH>1357,16</priceRUAH>
			<price_old>1938,8</price_old>
			<stock>В наличии</stock>
			<param name="Объем, мл">30</param>
			<param name="Производитель">NOW</param>
			<param name="Доставка/Оплата">Відправка протягом 1-3 робочих днів.&lt;p&gt;Магазин залишає за собою право, при потребі, запросити часткову передоплату.</param>
			<param name="Страна производителя">США</param>
			<param name="Вид">Нероли</param>
			<param name="Торговая марка">NOW</param>
			<param name="Класс косметики">Натуральная</param>
		</item>
		<item code="fit0012662">
			<categoryId>000001166</categoryId>
			<id>000284778</id>
			<barcode>2000002845621</barcode>
			<vendor>NOW</vendor>
			<name>Эфирное масло Essential Oils Tea Tree, 30 мл NOW   </name>
			<stock_quantity>2</stock_quantity>
			<description>
				<![CDATA[<p>NOW Tea Tree Oil - это мощный натуральный продукт, который используется в ароматерапии для улучшения общего состояния здоровья и красоты. Оно обладает противовоспалительными, антибактериальными и антисептическими свойствами, что делает его полезным для лечения различных кожных заболеваний.</p><p>Эфирное масло чайного дерева получают путем паровой дистилляции листьев чайного дерева. Оно имеет сильный, древесный аромат и прозрачный или слегка желтоватый цвет.</p><h3>Особенности:</h3><ul><li>снимает стресс и улучшает настроение</li><li>улучшает респираторное здоровье</li><li>улучшает общее состояние здоровья</li></ul><p>Если вы ищете натуральный способ улучшить свое здоровье и красоту, эфирное масло чайного дерева может быть хорошим вариантом для вас. Однако важно использовать эфирное масло чайного дерева осторожно и в соответствии с рекомендациями.</p><p>Перед использованием эфирного масла чайного дерева важно провести тест на аллергию, нанеся небольшое количество масла на запястье и выждав 24 часа. Если в течение этого времени не появится никаких побочных эффектов, то масло можно использовать.</p><h3>Как использовать:</h3><p>Добавьте по 1 капле масла чайного дерева и масла грейпфрута и 10 капель масла лимона в диффузор и наслаждайтесь.</p><p>Используйте для ароматерапии. Для всех других целей, перед использованием тщательно разбавьте базисным маслом, таким как масло жожоба, масло виноградной косточки, оливковое или миндальное масло. Рекомендуемые коэффициенты разведения см. в книге по эфирным маслам или в других надежных источниках справочной информации.</p><br><h3>Содержание элементов в 1й порции</h3><br /><strong>Ингредиенты</strong><br />
100% масло чайного дерева]]></description>
			<image>https://cloud.dewelt.com.ua/pic/fit0012662.jpg</image>
			<image>https://cloud.dewelt.com.ua/pic/fit0012662_1.jpg</image>
			<image>https://cloud.dewelt.com.ua/pic/fit0012662_2.jpg</image>
			<priceRUAH>369,6</priceRUAH>
			<price_old>528</price_old>
			<stock>В наличии</stock>
			<param name="Объем, мл">30</param>
			<param name="Производитель">NOW</param>
			<param name="Доставка/Оплата">Відправка протягом 1-3 робочих днів.&lt;p&gt;Магазин залишає за собою право, при потребі, запросити часткову передоплату.</param>
			<param name="Страна производителя">США</param>
			<param name="Вид">Чайного дерева</param>
			<param name="Торговая марка">NOW</param>
			<param name="Класс косметики">Натуральная</param>
		</item>
		<item code="fit0012664">
			<categoryId>000001166</categoryId>
			<id>000284780</id>
			<barcode>2000002845645</barcode>
			<vendor>NOW</vendor>
			<name>Эфирное масло Essential Oils Myrrh, 30 мл NOW   </name>
			<stock_quantity>2</stock_quantity>
			<description>
				<![CDATA[<p>NOW Essential Oils Myrrh - эфирное масло, произведенное путем перегонки с паром олеосмолы-камеди растения. Имеет мускусный, теплый аромат.</p><h3>Особенности:</h3><ul><li>имеет богатый, наполненный аромат</li><li>помогает сосредоточиться</li><li>имеет успокаивающий эффект</li></ul><p>Натуральные эфирные масла обладают высокой концентрацией, их следует использовать с осторожностью.</p><h3>Как использовать:</h3><p>Хорошо смешивается с: маслом ладана, маслом пачули, маслом сандала, маслом ванильного концентрата.</p><p>Используйте для ароматерапии. Перед использованием в любых других целях осторожно разбавьте базовым маслом, например, жожоба, маслом виноградных косточек, оливковым или миндальным. Рекомендуемые коэффициенты разведения см. в книге по эфирным маслам или в других надежных источниках справочной информации.</p><p>Внимание: Хранить вне досягаемости детей. Не допускайте попадания в глаза. Если вы беременны или кормите грудью, проконсультируйтесь с врачом, прежде чем использовать этот продукт. Не для внутреннего применения.</p><br><h3>Содержание элементов в 1й порции</h3><br /><strong>Ингредиенты</strong><br />
100% чистое масло мирры]]></description>
			<image>https://cloud.dewelt.com.ua/pic/fit0012664.jpg</image>
			<image>https://cloud.dewelt.com.ua/pic/fit0012664_1.jpg</image>
			<image>https://cloud.dewelt.com.ua/pic/fit0012664_2.jpg</image>
			<priceRUAH>1744,05</priceRUAH>
			<price_old>2491,5</price_old>
			<stock>В наличии</stock>
			<param name="Объем, мл">30</param>
			<param name="Производитель">NOW</param>
			<param name="Доставка/Оплата">Відправка протягом 1-3 робочих днів.&lt;p&gt;Магазин залишає за собою право, при потребі, запросити часткову передоплату.</param>
			<param name="Страна производителя">США</param>
			<param name="Вид">Мирры</param>
			<param name="Торговая марка">NOW</param>
			<param name="Класс косметики">Натуральная</param>
		</item>
	</items>
</price>